決定戒飲Starbucks

發覺飲Starbucks真係好浪費money呀，但係明天應該會繼續買，每朝都想見到佢微笑咁同我say hi 呀

Mccafe好飲好多

飲mccafe溝學生妹好過啦

屌又因為佢開post